★認真問：如果突然有大量導彈30分鐘後會飛向香港，如何是好？

去邊匿安全d?

遊b home?

假設100枝導彈，支那幫你攔截90%

但仍有10枝會中，好驚

good idea

but 我唔知佢住邊

西隧會否安全d?

中聯辦?

100%唔會有事 (假設真係攔到)

政經重地最危險
冇得揀，都係走入就近地鐵站

好彩住屯門務農為生, 應該唔會炸到我

返工

老母個西度

肥仔好憎支那，香港又最多支那資產，一定成為主要攻擊目標

好彩而家放假去旅行，唔關我事

住窮撚地方 未驚過

裕華國貨斜對面

天水圍多支那人，肥仔最hate

腦魔日日開FF poat 有冇諗下寫d幻想小說

炸香港. 30分鐘應該走到去深圳.
港珠澳大橋起好,應該都走到去澳門.

繼續番工

嘉利大廈？

即該返公司打卡先啦下話
一陣打唔到點算

梗係西貢 有結界同積屍氣保護

快d

最安全梗係留喺公司OT啦

雪櫃 核彈都唔驚 好似係

去空曠地方，炸死就炸死，唔係炸唔死比野壓到死仲慘

扣勤工點算

係就快

我過澳門

之前唔係話有個新開嘅地鐵站好深嘅
坐地鐵去搏吓炸唔到
然後一路坐嘅時候一路順次序打俾朋友,ex,屋企人

重慶

我係咪真心咗？

去港英時代已經起好既地鐵站避

密切留意共軍動向，跟住走即可

屯門撚表示炸咪炸 反正都要務農食牛自給自足

主動出擊一拳打爆支導彈

公司 因為可以claim工傷

慈山寺

肥仔金炸閪到香港咩

港豬們別自視過高。
上海的人口數量早就超越香港了；
上海的政府機構規模也一直都超過香港。
退一萬步也不會炸到香港這個破地方

我識瞬間轉移, 唔L驚!

一炸你就出唔到黎

何文田站？

前身真係防空洞來的

打仗要打兵營, 香港有兵營, 你話香港會唔會俾人炸 ?

拉大隊圍住林鄭攬炒

買定潛水器材準備深潛半粒鐘

番屋企訓覺先
等李氏力場反彈番啲導彈走
聽朝準時番工番學

唔太熟解放軍能力，但支共有攔截系統咩？

揸我放左屋企個倉部自由高達出黎搞掂佢地

棋主自有安排，那容許港豬就三道四

以前六 七十年代嗰啲雪櫃就得 因為隻門中間有鉛版 宜家無晒啦

可能佢講緊fallout

去遊B 屋企匿埋

太古都係
港大站就最深(地底100米)
老母炸彈應該都唔怕

窮人唔使驚一定大半數港島，新界應該無咩事

利東都好似好深

咩啊 唔係indiana jones有一幕核彈爆左匿入雪櫃咩

就係要嗰種雪櫃先可以擋左大部分嘅輻射

睇啲啲有錢佬動向就得

等死
利申:住中間走唔到

on9, 成個石崗得一個團
連一個師嘅規模都無，又無重型武器
炸嚟做乜？

北韓導彈一定會有偏差，你點知會誤差幾多

雪櫃

係呀 但宜家嗰啲大部分係用ABS料整 你見電器舖重有呢款雪櫃賣咩 而且宜家啲雪櫃咁輕 咪就係因為隻門入面無鉛版

有，香港都有

地鐵

唔近海就 ok, 北泡啲彈通常射落海

黎到香港上空先末端攔截
可以肯定死撚緊

炸你老母西

地鐵站唔驚爆完困死咗係入面？

連登，用個keyboard 打爆佢

何文田站

嗱嗱聲去揸飛機走人啦

去香港海防博物館防空洞

全新 4D體驗防空洞的功能

會唔會塞車

認真住得近西貢嘅話即刻用隻獨木舟出海

對於除中國以外，擁有ICBM既五常。
香港呢D沿海發達城市，會系第一批核打擊目標
如果北京紐約莫斯科會係開戰後6-7分鐘內收皮
我地大概會係開戰後10分鐘內收皮

部分前共產主義國家首都，如北京/莫斯科/平壤等等，
會將部分地鐵站設置於地底50米以下，充當防空洞
但好遺憾，香港目前並無任何類似防護設施可以抵擋核爆。

首先, 普通市民係一定唔會知

前排同俄佬買左S400返黎
但好似未實用？

去郊野公園 唔會係目標 除非咁唔好好彩射歪咗中你

七百萬人搶住避難，去到地鐵站當贏

西營盤，HKU站都係

長實

揸地鐵果個仲等你啊 自己開走先

元朗個friend 屋企有地下室

香港仲有冇空襲警報？

幾多百米深 ？

鰂魚涌都唔錯

區域防禦： S300 , HQ9, HHQ9, 裡夫M,

點防禦： HQ7 ， HQ16,

未到貨： S400

過期擺設：HQ2

唔係三防設計，輻射塵之類一飄入黎，一樣收皮

上水撚表示 未撚驚過

城城好似有個觀音像可以防核爆?
(沙田定唔知大埔)

誠誠

支那會幫你增加90%就真

李氏力場應該擋到

生死有命,當然安在家中涼住冷氣上連登啦

飛彈未到，襯有時間未死得，當然替天行道啦

緊係西環中聯辦

老細話要繼續返工...

Agger

當李嘉誠廢？

打比你最愛的人講愛佢 然後靜侯死亡的來臨

反正都係死，落樓老強靚女，斬人，燒野放火，見人渣車走佬阻撚住佢

點知發現係誤報..

我一拳一枝

唔好講咁多即刻單手游出公海先啦

即刻上天台見證香港被導彈被毀滅

嘩你咁樂觀, point defense咋

匿去真係係地下既地鐵站有無用(例如銅鑼灣)
利川:咩都唔識

同老細講聲先
唔想比佢扣勤工奬

例如?

駐港部隊用 獵鷹60， 彈炮合一末端防禦系統，不要抱太大期望